呃左咁多位清咁耐唔好意思 其實我就係呂布！！！

個徒弟

威la 牛b

who are you

你做咩block左我tg

del左tg

你做咩唔理我啦

b哥

還返呂布比我地呀

牛B面神

你冇呂布咁令仔

數浪成功牛B仔

俾me打死左了

tg太多人搵

都係上黎尻叫好玩d

咁你多fans 係忙啲

Funny ??????????

你知我真人你一定唔夠膽咁講

俾me呃左呢

真 崩口人忌崩口碗

點解唔救你師傅 睇住佢比人殺

我打死的

咁得閒唔番大陸探下你啲公安師兄弟?

不誠實使用連登

傻人發現案